{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아다지오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内によると、人数追加が発生した場合、事前に連絡を取らなければならないそうです。 基準人数超過時の追加費用及び最大人数超過時の入室不可能と払い戻し不可能事項も明示されています。 また、ペットの入室可否や宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されるという規定があるようです。 入室および退室時間を遵守し、施設の毀損や紛失の責任も宿泊客にあるそうですね。 直火方式や個人的な炊事道具は許可されず、喫煙は指定された場所を使用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない行動は控えなければならず、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができるという事項があります。 入室利用案内にはスパ/ウォルプール、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車可能、渓谷の隣接、周辺観光地など様々な施設や楽しみどころが提供されているようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約案内では、人数追加が発生した場合には何をする必要がありますか？",
            "answer": "人数追加が発生した場合は事前に連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合にはどのような費用が発生するのですか？",
            "answer": "基準人数超過時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合にはどうなりますか？",
            "answer": "最大人数超過時には入室が不可能となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では男女の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失についての責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式や個人的な炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "直火方式や個人的な炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行う必要がありますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与えかねない行動はどのようなものですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない行動は控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や楽しみどころが提供されていますか？",
            "answer": "施設にはスパ/ウォルプール、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストアがあります。また、渓谷の隣接や周辺観光地も楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 476
    }
}